張建宗6點見記者

政務司司長張建宗傍晚6時在政府總部，為「防疫抗疫基金」進一步注資會見傳媒。

hi

黑警死全家

鈕鈕

咁多次防疫基金我一蚊都無受惠過

繼續派錢比自己友

開番冬至 聖誕好過你注資

僱主繼續fatfat

又派落租金度，又派落智障光度

又益僱主囉

揮手

屌，派錢啊，垃圾

分享

64億

柒婆唔出黎攞彩？

64！反了反了！

資助額多咗

又 64 又濕鳩

幾時死吖PK

6億課俾旅遊業

全民派錢呀，屌你宗仔

廢up 又

廢嗡中

做咩公開講64

赤字創新高

派錢啊dlllm

派錢未 屌你老母

停咗你個明日大嶼啦屌

我諗有好多香港人一蚊都無受惠過

屌佢講咗啲咩撚野

除咗一萬蚊

其實係咪姐係第4期保就業

乜都叫人自己上網睇

佢唔敢再用呢個名啦啲藍絲都屌佢派俾惠康果啲

佢講完等於無講喎

今次好似冇保就業

一萬蚊唔關抗疫事

失左業成年，毛都冇條！

又啱

係邊幾行？

一啲細節都冇講

我覺得我聽咗一大堆廢話

直接派錢最實際，開公司必賺咩

9up定按撫下民心姐

老細最緊要
打工仔仆街唔緊要

汰弱留強 到而家我都未明點解要保老細
死老細咪死 你失業率點都作到得6.x% 架啦

財政壓力相當大

599f下面嗰啲(gym/美容院/酒吧...)
仲有食肆同教育相關行業

最好政府爆煲 派多啲繼續派

其實哂氣啦 香港政府大把錢 一個地方嘅儲備可以勁過一個國家 咁都仲話冇錢？

俾曬明日大愚都唔俾你香港人又要話你知咩

救海狗公園 又唔見佢講呢句

減稅啦

今年政府注資海洋公園同國泰，到頭來咪益左班高層

全民派錢最實際
好多人失業，救左近火先啦

抵死 比中小企登報先做野
有種殺晒D低下層

請問僭建驊個老公收咗成億

之前又話唔會再有抗疫基金

想知失業嗰班有咩睇法

邊個仲做開門生意就開槍殺

會有抗疫基金X100輪

又係益商家佬㗎啦唔洗審

救個垃圾公園都唔救你香港人

打錯字應該係聽聞 唔係請問

比美容院但個個放無薪假

立法會=人大，上到去咪1票反對

國寶紅貓 緊要過香港人

張建宗呢條友咁都做到政務師
同埋佢除左講左有64億之外好似無其他野講過

唔撚派錢就收皮啦

無錢收之餘 仲要岩岩收到稅單 要俾5千幾
俾佢回血

仲講通返關靠內地
班香港精神仲想靠食冷飯繼續袋袋平安

其實有冇人覺得依家係香港搣甩「支那自由行」呢個毒品嘅機會？

好多人被炒無工返 但派俾顧主

有冇錢派先

派多次一萬畀我直送612

咁做咩唔申請關愛基金

利申：我都無所以申請咗攞$13000

等緊我個筆錢到

上星期打過去問
佢話出左啲仲有啲未出
12月之內會出哂
明明十月尾交form

只係派比表面受影響有鋪租既 , 同埋既金額只夠交租 , 目的只係唔想見到成街空鋪 , 同埋養住D業主 , 其他人一樣NO PAY/炒人

幾時肯派錢

教練有冇

派錢

失緊業嗰班同班高官死撚過啦

狗官快L啲去死！

有冇全民派錢？

唔知黎生 周生有咩諗法呢？？

冇

又唔撚派

1皮啦唔好講咁多

大愚gogogo